# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-transmissionbt\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-18 06:27-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-22 13:40+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-transmissionbt/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "% completed ..."
msgstr "% 완료됨 ..."

msgid "100% completed ..."
msgstr "100% 완료됨 ..."

msgid "Add Torrent by URL"
msgstr "URL을 통한 토런트 추가"

msgid "Add torrent"
msgstr "토런트 추가"

msgid "Adding Torrent ..."
msgstr "토런트 추가 중 ..."

msgid "Authentication"
msgstr "인증"

msgid "Auto sync"
msgstr "자동 동기화"

msgid "Bandwidth"
msgstr "대역폭"

msgid "Begin"
msgstr "시작"

msgid "Bindings"
msgstr "결합"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "Blocklists"
msgstr "차단 목록"

msgid "Cache Size"
msgstr "캐시 크기"

msgid "Cache size (in Mb) to reduce the number of disk reads and writes."
msgstr "디스크 읽기/쓰기의 횟수를 줄일, 캐시 크기(MiB)."

msgid "Changing place in queue for selected item(s)"
msgstr "선택된 항목(들)에 대해 대기열 위치 변경"

msgid "Checking files"
msgstr "파일 확인 중"

msgid "DL-rate"
msgstr "DL-속도"

msgid "Daily"
msgstr "일간"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 & 시간"

msgid "Date added"
msgstr "추가된 날짜"

msgid "Date done"
msgstr "완료된 날짜"

msgid "Days"
msgstr "일"

msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgid "Delete Local Data"
msgstr "로컬 데이터 지우기"

msgid "Delete torrent"
msgstr "토런트 지우기"

msgid "Delete torrents added from the watch directory."
msgstr "감시 디렉터리를 통해 추가된 토런트를 지웁니다."

msgid "Deleting torrent ..."
msgstr "토런트 지우는 중 ..."

msgid "Directory"
msgstr "디렉터리"

msgid ""
"Directory to keep downloads. If incomplete is enabled, only complete "
"downloads will be stored here."
msgstr "내려받기를 유지하는 디렉터리. 미완료를 활성화한 경우, 완료된 내려받기만 여기에 저장됩니다. 미완료를 사용하지 않는 경우에는 모든 내려받기가 여기에 저장됩니다."

msgid "Directory to keep files in until torrent is complete."
msgstr "토런트가 완료되기 전까지 파일들이 유지되는 디렉터리."

msgid "Distributed hash table (DHT)."
msgstr "Distributed Hash Table (DHT)."

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "Download"
msgstr "내려받기"

msgid "Download Queue"
msgstr "내려받기 대기열"

msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

msgid "ETA"
msgstr "완료 예정"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable &micro;TP."
msgstr "&micro;TP 활성화."

msgid "Enable DHT."
msgstr "DHT 활성화."

msgid "Enable LPD."
msgstr "LPD 활성화."

msgid "Enable PEX."
msgstr "PEX 활성화."

msgid "Enable Turtle Mode."
msgstr "거북이 방식 활성화."

msgid "Enable Watch directory."
msgstr "감시 디렉터리 활성화."

msgid "Enable download limit."
msgstr "내려받기 제한 활성화."

msgid "Enable incomplete directory."
msgstr "미완료 디렉터리 활성화."

msgid "Enable paused torrent scraping."
msgstr "일시 정지된 토런트 수집을 활성화합니다."

msgid "Enable port forwarding via NAT-PMP or UPnP."
msgstr "NAT-PMP 또는 UPnP를 통한 포트 전달 활성화합니다."

msgid "Enable upload limit."
msgstr "올려주기 제한 활성화."

msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

msgid "End"
msgstr "끝"

msgid "Enter path to script."
msgstr "스크립트 경로 입력."

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Fast"
msgstr "빠름"

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "Files and locations"
msgstr "파일 및 위치"

msgid "Forced"
msgstr "강제"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Full"
msgstr "전체"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "Global"
msgstr "전역"

msgid "Hourly"
msgstr "시간"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv4 address to listen on. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "수신 대기할 IPv4 주소. 모든 호스트 IP들을 위해 0.0.0.0을 사용합니다."

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "IPv6 address to listen on. Use :: for all host IPs."
msgstr "수신 대기할 IPv6 주소. 모든 호스트 IP들을 위해 ::을 사용합니다."

msgid "Idle"
msgstr "유휴"

msgid "Idle Minutes"
msgstr "유휴 분"

msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

msgid "Infinite"
msgstr "무한대"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Invalid Uri."
msgstr "잘못된 Uri."

msgid "Lazy Bitfield"
msgstr "Bitfield 지연"

msgid "Limit Download"
msgstr "내려받기 제한"

msgid "Limit Upload"
msgstr "올려주기 제한"

msgid "Limit download speed. Value is kb/s."
msgstr "내려받기 속도 제한. 값은 KiB/s."

msgid "Limit upload speed. Value is kb/s."
msgstr "올려주기 속도 제한. 값은 KiB/s."

msgid "Limits"
msgstr "제한"

msgid "Local Peer Discovery (LPD)."
msgstr "Local Peer Discovery (LPD)."

msgid "Locations"
msgstr "위치"

msgid ""
"Make sure the group 'debian-transmission' has read/write access to the "
"shared folder."
msgstr "이 공유 폴더에 대해 '<b>debian-transmission</b>' 그룹이 <b>읽기/쓰기</b> 권한을 가져야 합니다."

msgid "May help get around some ISP filtering."
msgstr "일부 ISP 차단을 우회하는 데 도움이 될 수 있습니다."

msgid "Message Level"
msgstr "알림 전달 수준"

msgid "Micro Transport Protocol (&micro;TP)."
msgstr "Micro Transport Protocol (&micro;TP)."

msgid "Missing Status: "
msgstr "누락된 상태:"

msgid "Mode for preallocating files."
msgstr "파일 사전 할당 방식."

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Monthly"
msgstr "월간"

msgid "Move down"
msgstr "아래로 이동"

msgid "Move to bottom"
msgstr "맨 아래로 이동"

msgid "Move to top"
msgstr "맨 위로 이동"

msgid "Move up"
msgstr "위로 이동"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Not available"
msgstr "사용 불가"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "Off"
msgstr "끄기"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Pause"
msgstr "멈춤"

msgid "Peer"
msgstr "피어"

msgid "Peer Ports"
msgstr "피어 포트"

msgid "Peer exchange (PEX)"
msgstr "피어 교환 (PEX)"

msgid "Peer port"
msgstr "피어 포트"

msgid "Peers"
msgstr "피어"

msgid "Per torrent"
msgstr "토런트 당"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Port forwarding"
msgstr "포트 전달"

msgid "Port to listen for incoming peer connections."
msgstr "들어오는 피어 연결을 수신하는 포트입니다."

msgid "Port to open and listen for RPC/Web requests on."
msgstr "포트를 열고 RPC/Web 요청을 수신합니다."

msgid "Postfix"
msgstr "접미사"

msgid "Postfix partially downloaded files with .part."
msgstr "부분적으로 내려받은 파일들의 이름에 .part 접미사를 붙입니다."

msgid "Preallocation"
msgstr "사전 할당"

msgid "Preferred"
msgstr "선호"

msgid "Queue"
msgstr "대기열"

msgid "Queue Stalled"
msgstr "정체된 대기열"

msgid "Queued to check files"
msgstr "파일 확인을 위해 대기"

msgid "Queued to download"
msgstr "내려받기를 위해 대기"

msgid "Queued to seed"
msgstr "뿌리기를 위해 대기"

msgid "Queuing"
msgstr "대기열"

msgid "RPC/WebUI Settings"
msgstr "RPC/WebUI 설정"

msgid "Random Port"
msgstr "무작위 포트"

msgid "Random Port on start."
msgstr "무작위 포트로 시작"

msgid "Random high"
msgstr "무작위 최고"

msgid "Random low"
msgstr "무작위 최저"

msgid "Ratio"
msgstr "비율"

msgid "Ratio Limit"
msgstr "비율 제한"

msgid "Require clients to authenticate themselves."
msgstr "클라이언트에 인증이 필요합니다."

msgid "Resume"
msgstr "다시 시작"

msgid "Run a script at torrent completion."
msgstr "토런트 완료시 스크립트를 실행합니다."

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Scheduling"
msgstr "일정 관리"

msgid "Scrape paused torrents."
msgstr "일시 정지된 토런트 수집"

msgid "Script"
msgstr "스크립트"

msgid "Script to process after torrent finishes"
msgstr "토런트 완료 후 스크립트 처리"

msgid "Seed"
msgstr "씨앗"

msgid "Seed Queue"
msgstr "씨앗 대기열"

msgid "Seeding"
msgstr "씨앗 유지"

msgid "Seeding Limit"
msgstr "씨앗 유지 제한"

msgid "Set verbosity of transmission messages."
msgstr "트랜스미션 알림 전달의 상세를 설정합니다."

msgid "Sets transmission's file mode creation mask."
msgstr "트랜스미션의 파일 상태 생성 마스크를 설정합니다."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Shared folder"
msgstr "공유 폴더"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Socket TOS"
msgstr "소켓 TOS"

msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgid "Stalled Minutes"
msgstr "정체 분"

msgid "Start Torrents"
msgstr "토런트 시작"

msgid "Start download"
msgstr "내려받기 시작"

msgid "Start torrents as soon as they are added."
msgstr "토런트가 추가되면 바로 시작"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Stop seeding after being idle for N minutes."
msgstr "N 분의 유휴 상태 후에 씨앗 유지를 중지합니다."

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "Sync frequency"
msgstr "동기화 빈도"

msgid "The URL of the blocklist."
msgstr "차단 목록의 URL"

msgid "The peer connection encryption mode."
msgstr "피어 연결 암호화 방식"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Torrent is stopped"
msgstr "토렌트 중지됨"

msgid "Torrents"
msgstr "토런트"

msgid ""
"Torrents that have not shared data for queue-stalled-minutes are treated as "
"'stalled' and are not counted against the queue-download-size and seed-"
"queue-size limits."
msgstr "아래의 <b>정체 분</b>에 의해 <b>'정체'</b>로 취급하여 데이터를 공유하지 않고 <b>download-queue-size</b> 및 <b>seed-queue-size</b> 의 한계에 계산되지 않는, 토런트."

msgid ""
"Transmission will only download download-queue-size non-stalled torrents at "
"once."
msgstr "트랜스미션은 한 번에 <b>download-queue-size</b> 만큼의 <b>비-정체</b> 토런트만을 내려받습니다."

msgid ""
"Transmission will only seed seed-queue-size non-stalled torrents at once."
msgstr "트랜스미션은 한 번에 <b>seed-queue-size</b> 만큼의 <b>비-정체</b> 토런트의 씨앗만을 뿌립니다."

msgid "Transmission will only seed until ratio limit is reached."
msgstr "트랜스미션은 비율 제한에 도달할 때까지만 씨앗을 뿌립니다."

msgid "Trash original"
msgstr "원본 지우기"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Turtle Mode"
msgstr "거북이 방식"

msgid "Turtle Mode download speed. Value is kb/s."
msgstr "거북이 방식 내려받기 속도. 값은 KiB/s."

msgid "Turtle Mode upload speed. Value is kb/s."
msgstr "거북이 방식 올려주기 속도. 값은 KiB/s."

msgid "UL-rate"
msgstr "UL-속도"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Umask"
msgstr "Umask"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없는"

msgid "Update blocklists automatically."
msgstr "차단 목록 갱신 자동화"

msgid "Upload"
msgstr "올려주기"

msgid "Upload slots"
msgstr "올려주기 slots"

msgid "Upload torrent"
msgstr "토런트 올려주기"

msgid "Uri"
msgstr "Uri"

msgid "Url to access RPC (http://localhost/&lt;URI&gt;/(rpc|web)."
msgstr "RPC에 접속할 URL (http://localhost/&lt;Uri&gt;/(rpc|web)."

msgid "Use blocklists."
msgstr "차단 목록 사용"

msgid "Used for client authentication."
msgstr "클라이언트 인증에서 사용됩니다."

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Watch"
msgstr "감시"

msgid "Watch a directory for torrent files and add them to transmission"
msgstr "토런트 파일에 대한 감시 디렉터리, 추가된 토런트 파일을 트랜스미션에 추가합니다."

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Weekly"
msgstr "주간"

msgid "When enabled, this will toggle the Turtle Mode."
msgstr "활성화하면, 거북이 방식으로 전환됩니다."

msgid "default"
msgstr "기본"

msgid "lowcost"
msgstr "낮은 비용"

msgid "lowdelay"
msgstr "낮은 지연"

msgid "reliability"
msgstr "신뢰도"

msgid "throughput"
msgstr "처리량"
